# Параметризованый интерфейс

В классе StringObject реализуй интерфейс SimpleObject с параметром типа String.


Requirements:
1. Класс StringObject должен реализовывать интерфейс SimpleObject.
2. Интерфейс SimpleObject в классе StringObject должен быть реализован с параметром типа String.
3. В классе StringObject реализуй метод getInstance интерфейса SimpleObject.
4. Дополнительные классы или интерфейсы создавать нельзя.